［緊急］全港島都要人！！！

唔係講笑
分散得太厲害
除左以人數取勝
我地無其他理由討論！

推推推

推到上熱門

推

依家應該去邊？
少裝

想罷工既巴打不妨一齊傾下

依家無人知去邊

邊度要 full gear

出黎呀！
人呀

所有人都要gear!

人呀！

到場既朋友到時幫手大叫黑警釋放鐘建平

出黎呀

要人

出嚟啊

總知就要出黎！

push

Do you hear people sing

快啲去西環行街啦

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

佔領全港島北部

我要西環

終極一戰的格局

我要去西環！

推呀

要人呀

其實點解唔繼續向東行 積民氣

因為兩邊都要手足 同埋對準政權
依家兩邊已經分散 無可能集中到其中一邊人過去
兩邊兄弟都重要

會展要人

推上熱門

大家加油，分開進攻
尊重前線！

推呀兄弟

保留體力 D狗靜係西環做陣地戰
想人少先清場
千其唔好搞D送中鋪頭同挑釁警犬出狗

太多遮打人去緊銅鑼灣啦

我要去西灣

塞爆港島

推推

有人話西環好少人

出緊，可以邊到join

西環

自己自動自覺啦 兄弟 推啦

出緊

岩岩收工 大西北出邊

大家諗下今日出黎因為d 咩

有冇人知而家要行去邊啊

如果去sogo 目的想做咩 ? 係咪散？

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

光復經濟 時代廣場

中聯辦呀

今日無大台 香港人自己要決定去咩方向行
如果係咁分散 我地要有足夠既人

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

自己決定啦
自己都係一個個體，去邊都一樣可以表達訴求

Oish

pushhhhh

出黎 而家全部出黎買野 食飯

Push

PUSH

東西夾擊，東行老銅西行中聯辦，令狗隻疲於奔命

岀緊

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

推呀 一個鐘推唔到一千個正評 叫唔到人出黎 咁係咪真兄弟呀

sogo會展都有人

淨係要人咋！

西區警署橙旗

依家連616人數都無呀

去洒邊呀

有full gear先好向西行，冇gear去銅鑼灣或者遮打安全啲
總之行動前評估下自己能力

人數決定一切

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

踢拖出緊銅鑼灣，行街都有罪呀

我無野講

西環就嚟出催淚彈

Pushpushpush

sogo會6點前閂門

金紫荊

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

西環出防暴 上左mask
from apple

西區警署門口 要人 要物資 !!!!!!!
推呢個 !!!!!!

唔理你去邊 總之黎港島

唔夠人尻行尻叫

Pish

覺得今晚元朗班鄉下狗會出黎

中聯辦要人同裝備

上環天橋 大家小心[img]

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

推.埋

五大訴求!
光復香港 時代革命!

一個鐘先得五百人
兄弟呢
西環好撚少人呀

光復香港！
時代革命！

出黎嘅人報道